有無人留意開何文田堆居屋/夾心屋

欣圖軒 樓齡算新 得23年 7.5m 有兩房兩廳
十分鐘內有何文田站
有無住開既人講下優缺點

單位開則大部分好古怪
不過價錢係低水嘅

最差既則, 你見佢都放得平

兩間房有斜角 左手邊個走廊位又係咩事

巴打想放？
建議strong hold
下個月即升5成

冠德苑世界級

十分鐘，要跑先得

就咁睇則 啲房放得衣櫃嚟放唔到枱
大門左邊走廊唔知放唔到鞋櫃/c字櫃
怕唔頂死入廚房同房條路
移過右邊個廳就會好唔見使
幾惡搞咁喎

當初唔知邊個傻鳩未食藥諗出黎

俾我可能做半開放式廚房

左手邊走廊廚房幅牆 偷位做埋櫃

十分鐘行到入口 再行十分鐘到月台

咁何文田 搭小巴去旺角尖沙咀都有選擇
地鐵係再多個選擇考

即係點？

搭小巴等到傻 車程又長

揸車把啦，一係行去地鐵站當做運動😂

成隻蟹咁

蟹則

冠德苑呢？ 新 但遠少少

三尖八角個廚房咩事

都未開賣